覺唔覺得生得白同少腳毛嘅男人好撚柒

成個女人咁 死撚左佢啦

利申：想死

成身毛 樓主又覺得好咩？

多毛好過少毛 隻腳得幾條 比人笑到仆街

成個gay佬咁，一啲剛陽之氣都冇
鎮唔住d女

但手腳多毛比人印象唔好

樓豬中意做猩猩